尋晚4點幾邊個巴打係新蒲崗鳩叫

臨訓係床聽到幾聲口號
原諒我冇覆你 廢事嘈到隔離

不如十點叫啦 十點要人

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

十點要人

睇波有"人浪",點解鳩叫唔可以有"聲浪"?大家約好晒,一棟大廈叫完就到另一棟,一棟棟咁傅過去,做成"聲浪".什至過埋深圳河~
我響03年23條之時提議過呢種"倒董傳聲大行動"的